2019 一齊考多次DSE

一齊入去搞亂個試場

chok仔玩幾多隻驚好過考dse啦

CHOK仔當年35分仲要考?

特登報中文,英文,只去口試:玩焦土

要不斷發言過長,間中插下嘴,又唔好完全壟斷曬
咁另外個3,4條友就

講笑,以上太賤,我就做唔出 ,不過日日都有人斬人,相信有人會做得出